王喜燦：我們犯規太多只是對手體格過弱！

世足賽32支國家隊伍，賽況激烈，犯規難免；然而根據數據網站Opta統計，目前這屆犯規數最多的三場比賽中，韓國隊便拿下了兩場，分別是對瑞典23次以及對墨西哥24次，兩場總計47次犯規，居各國球隊之首。

這次的世足賽中，韓國隊出現各種奇招，用腳絆人、用腳擋人、用腳夾人、雙人齊夾，甚至球被對方門將搶走也要撂倒對方。歷年韓國隊給對手吃苦頭，國際皆知，兩場比賽下來共包辦了6張黃牌，兩場也都禁區犯規，判罰12碼球給對方得分。

目前韓國隊目前兩戰兩敗的成績，必須把握小組賽最後機會，週三迎戰強敵德國隊，雙方比拼恐怕會更兇猛。

韓國足球員王喜燦接受訪問時表示：「我們被球迷及傳媒辱罵，不只是在今屆世界盃才發生偶爾事件，小組中我們體格比其他隊健壯，難免犯規次數較多，也是一種熱愛國家及足球的熱血表現，今天對上德國我會勸導球員盡量減低身體本身的力量，減少體格差距衍生的問題。」王喜燦無奈地嘆說著。

日本呢?

非洲隊都冇你地咁撚茅

健壯過黑人？

我燦只係太大隻

返去打MMA啦

賤泡由球員去到球迷都係咁無恥

泡狗

安排場友誼賽俾韓國對俄羅斯

反而擔心Reus潺雞

泡菜狗真係弱智生物

Reus講SL算啦

準備講斷腳只是reus體格太弱

本人係有思想嘅00後 韓國根本俾人踩到上心口

屌你老母啦韓狗
寄誠庸第一個要斷腳呀

希望收到佢費事韓國又俾人屈茅狗

做乜9

佢會唔會對自己太有信心
就算佢哋喺亞洲係體格偏強
出到去咪又好似小矮人咁

假新聞？

唔識踢波就過主啦泡菜狗
全世界都知你哋咩料架啦

跟本韓狗係有支那基因

黃喜呀王喜

唔講如為瑞典D人好細粒..

德狗咁嘅性格反而仲擔心我燦燦豬

Yes
G持牙燦今晚比d顏色德國佬睇

韓狗賤畜飛腳剷人，瞄腳踢同球員體格無關係
即係搵啲廢佬拎碌棍打佢地班賤畜都唔可以話廢老強壯

泡狗撚有資格扮大隻串對手體弱咩 除左平時對亞洲球隊之外有幾何屈到歐非南美球隊體格？

Ys 根本細粒到睇唔到下面有人

好彩今晚對德國要爭分 ,對住出咗局嗰啲矛,人地無顧忌打七你都似

已經斷左

世盃F組賽兩連敗的南韓，必須下仗擊敗衛冕的德國才有機會晉級16強，但賽前傳來好消息，隊長奇誠庸因傷將倦勤。奇誠庸於上仗1:2不敵墨西哥一役中小腿受傷，賽後要用拐杖攙扶，赴醫院接受檢查後證實小腿肌肉撕裂，須休息一世。

今日到德國斷了

搵唔到篇文既來源既

呢兩條友係偽泡菜定點
每晚都好想中爆部電視
男果個扮宋仲基？

屌你休息一世

泡菜狗仲有咩機會

民族本性黎
冇得救

大炒德國加瑞典輸

德國 多多腳都唔夠斷

9up居多

休息一世唔洗踢啦

對賤種蝗

我地戰鬥民族唔需要抖咁耐

唔差在成隊斷晒啦

輪到俄仔都未輪到你啦 戰鬥民族

條撚都短過人 收撚皮啦泡狗

韓仔對俄仔我相信唔比俄仔弱囉

俄仔認真起上黎你連球場都出唔到

我認真上嚟睇怕佢地醫院都出唔到

曲到圓